Dus na haar van achteren te hebben geneukt, en door haar veel vaker te laten besteden dan ik, trok ik me terug en duwde het omhoog tussen de lippen over de clitoris, met mijn hand om haar middel, ik drukte het stevig tegen haar kut en clitoris, en ging verder kronkelt mijn reet, doet haar weer spenderen terwijl ik een vloed overstroomde haar buik.
